有無人去親人地屋企都一定會肚痛同勁想屙屎？

仲要屙啲勁臭嘅屎

細個去女同學屋企一定會勁肚痛柯好耐屎